\vbox{
    \ifmini
        \section*{Vagabundenlied \index{Vagabundenlied}\nopagebreak

        \setchords{d F | C d}
        \chorus{B C | d}

        \begin{enumerate}
            \item Vor langer | Hier oben | Ich lebe jetzt | Ich lebe jeden Morgen
            \item Dass ich nicht | Vielleicht | Ich habe keinen | Ich lebe in Freiheit
            \item Ich kann nich | Nicht das | Die Antwort | Ich bin\\
                  So wandre | Beim Tanz | da da
            \item Weil ich lebe | Eins ist mir klar
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S50 Vagabundenlied\index{Vagabundenlied}\index{Vor langer Zeit}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}
            \item Vor l\chord{d}anger Zeit war ich schon e\chord{F}inmal hier, \newline
                  jetzt b\chord{C}in ich dabei und d\chord{d}enke bei mir: \newline
                  Hier o\poc{d}ben auf dem Berg, da g\poc{F}eht der Wind, \newline
                  heute fühl i\poc{C}ch mich mal wieder w\poc{d}ie ein Kind. \newline
                  Ich l\poc{d}ebe jetzt, was j\poc{F}uckt mich morgen? \newline
                  Gen\poc{C}ieße den Augenblick und h\poc{d}ab kreine Sogen. \newline
                  Ich l\poc{d}ebe jeden Morgen in den T\poc{F}ag hinein \newline
                  mit der B\poc{C}itte um die Gabe, g\poc{d}lücklich zu sein. \newline
                  \\
                  Weil ich l\poc{d}ebe ein Leben als Va\poc{F}gabund, \newline
                  wie son st\poc{C}inkender, streunender St\poc{d}raßenhund. \newline
                  Vor k\poc{d}einem Mensch dieser Welt würd ich j\poc{F}emals knien, \newline
                  so werd ich b\poc{C}is zu meinem Ende durch die St\poc{d}raßen ziehn.

            \item Dass i\poc{d}ch nicht in die Ge\poc{F}sellschaft passe, \newline
                  das h\poc{C}abe ich schon sehr \poc{d}früh kapiert. \newline
                  Vielle\poc{d}icht liegt es daran, dass ich E\poc{F}llbogen hasse, \newline
                  oder w\poc{C}eil das Schlechte immer noch die W\poc{d}elt regiert. \newline
                  Ich h\poc{d}abe keinen Diamant in h\poc{F}immelblau, \newline
                  aber ei\poc{C}nes das hab ich, das w\poc{d}eiß ich genau: \newline
                  Ich l\poc{d}ebe in Freiheit, von der s\poc{F}o viele träumen, \newline
                  und n\poc{C}iemals die Angst, irgend\poc{d}was zu versäumen. \\
                  Weil ich lebe\dots

            \item Ich k\poc{d}ann nicht viel ändern, bin halt a\poc{F}uch nur ein Wicht, \newline
                  aber d\poc{C}afür weiß ich noch, was w\poc{d}ichtig ist. \newline
                  Nicht das g\poc{d}roße Geld oder was N\poc{F}eues zu tragen. \newline
                  Was die \poc{C}Antwort ist, hör ich eu\poc{d}ch jetzt fragen. \newline
                  Die A\poc{d}ntwort ist simpel, bei so viel Le\poc{F}id, dass es gibt – \newline
                  vielleicht br\poc{C}aucht nur jeder jemanden, der e\poc{d}inen liebt. \newline
                  Ich b\poc{d}in schon viel zu lange hier, die W\poc{F}elt ist groß! \newline
                  Ts\poc{C}chüss, machts gut, alles Li\poc{d}ebe, ich muss los. \newline
                  \\
                  Weil ich lebe\dots
                  \\
                  Bridge: So w\chord{B}andre ich jahr\chord{C}aus, jahrein, \\
                  lass m\chord{d}ich auf jedes Abenteuer ein. \newline
                  Beim Ta\chord{B}nz mit Blitz und Don\chord{C}ner bin ich f\chord{d}rei. \newline
                  Hoch l\chord{B}ebe die \chord{C}Streune\chord{d}rei. \\
                  \chord{d}Da dai da, d\chord{F}aida daida, d\chord{C}a da daida da \chord{d}dai.

                  We\poc{d}il ich lebe ein Leben so wie m\poc{F}ir es gefällt, \newline
                  S'mir t\poc{C}otal egal, was man vo\poc{d}n mir hält. \newline
                  E\poc{d}ins ist mir klar, mich werden n\poc{F}ie alle lieben, \newline
                  aber d\poc{C}afür bin ich mir tr\poc{d}eu geblieben.

                  \ath{Worte \& Weise: Frank Bock (Unkrautliedermacher);\newline
                      Arrangement: Streuner, Älterengruppe Stamm Agnes von Waiblingen, CPD} \newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}